- gb_altasnubip
	- adaptar a juridica
	- unificar formatos con el resto de yamls
	- generar el mandato sepaa
	- generar los datos desde la web
	- meterlo en el suro
- gb_factura
	- meterlo en el suro
- gb_facturamanteniment
	- ~~especificar conceptos~~
	- editar el contrato desde el suro
	- ~~gestionar facturas negativas o cero~~
- gb_remesasepa
	- probar
- gb_balance
	- registrar deudas pagadas





